大叫「屌你老母」13次 :o) J.M.9 :o)

邊位巴打帶頭叫屌你老母

直播仲諗緊係咪聽錯

已回帶聽多次